請傳比屋企工人姐姐

[url]
中槍印尼女記者，當時做緊直播！